不斷寄信去同一單位+幫該單位瘋狂訂閱廣告，犯唔犯法？

喂 你食唔食腸仔蛋?

對腸敏感

你今日高空擲物俾人扣左分未

咪住！ 你想搞鳩個ex?!